Asso 商科yr1 cgpa得2.95可以點? retake dse定點?

我份人好冇目標 唔知自己想點 唔知有咩科岩自己讀 每次温書溫未超過30min已經攤左係張床到hea , hea下hea下就成日 咩都冇温過 要背野d科背完好似好快就唔記得曬,淨係記得一小部分 唔知係温得唔夠多定記憶力太差，背中文果d都ok 英文果d就好快唔記得 唯一有興趣就係數學 但都係得4 dse裸考得15分(我知我廢 )但自問自己數chur盡可以5-5* ，5**就難d 其他科就冇乜信心 中學又揀錯科 揀左combine science 同ict ，而家想揀翻econ 唔知一年可唔可以pick up到 定係繼續asso 但繼續好似已經冇可能有ugc 另外可唔可以比d建議我，咩科岩我讀 真係唔知自己想讀咩科
真係唔想再咁頹 想改變下 求各位比d意見! 🙏🏻

你覺得你可以點
三心兩意
retake又無決心

得10個月夠唔夠時間 同埋好驚到最後又升唔多分，又曬1年
Btw 點解個個淨係負皮 比d意見我好冇

有心就一定得 retake啦 仲有dse經濟就上網睇教學片 肯操至少有4以上

你cgpa要幾多先有conditional offer

屌你asshole仔讀top up啦
再唔係做野啦 唔讀皮幾 讀完都係皮幾

多謝你鼓勵😭

我咩都冇apply😕

你咩都唔apply係你自己選擇放棄

我信你之後成功會博返入U 加油

Retake喇
宜加dse咁易入
剩考數同econ 爆星夠入city gubs架

唉 覺得自己好廢😒 開始懷疑人生 比人遲2年 仲要唔知最後有幾分

你算數啦 你估大學人人都讀到咩

係 你最勁

asso已經咁，大學唔啱你讀架啦

人地都係講事實啫
老實講睇完你頭兩句已經唔知點畀意見你
又冇目標又唔知自己想點，咁你諗清楚有咩目標同知自己想點先再問啦

唔好搞咁多野
出黎做野

跳樓啦

retake 唔係個個都升到grade 架
Asso 都hea 你知你retake 果陣唔hea?
我係你 就專心讀好asso 算

on9 自己hea 邊個幫到你？dse d course 咁撚淺full time 有心讀半年都學曬啦
但個問題係你鳩hea 做乜都唔會成功，比咩方法你都係
讀完個asshole 出黎做野啦咪撚on99 曬時間

如果唔係讀書既材料點解要格硬讀。讀完又浪費時間又揹多十皮學債。
唔好再跳落[進修陷阱]。
讀law, engine, medic, phiso, acct之類就話啫, 你d野又唔係專, business econ 呢d吹水野, 仲冇用過張厠紙。
早d出黎做野好過啦

Retake asso啦
你底又唔好 得15分
比你retake升夠5分好未？
都係得20分
真心Asso d野易過dse咁多
全部都introductory course咁濟
你真係的得起心肝 肯溫肯做就得啦
不過睇你都係得把口 最後咩都讀唔掂架啦

利申過來人，asso個陣個個sem4.幾